唔好再著黑色衫遊行

be water

武勇前線可黑但要有替換， 中後排，和理非同趁熱鬧，掩護既唔該全部黑色

你係差佬?想示威完結後容易d辨認邊d係示威人士？

要打你著咩衫都無用
你行過都會打

又話be water 既?

換衫咪be water囉

每朝都有契弟出黎開POST叫人唔好著黑衫

Block，負皮上一頁，此post已完

咁多post 都未講得出點解一定要著黑衫遊行

統一服飾
義士黑衫
和理非黑衫
2班人溝埋一齊咪認唔到囉
你連市民都一齊黑衫
班狗出黎咁打人咪可以再多證據告鳩佢囉

你散水個陣著乜撚都得啦

其實你個腦係咪裝屎?